電x壞x 點解可以海鮮價到咁？

屌 佢同一件特典野 由好景到信和 唔夠十五分鐘路程可以差成倍幾價錢 最恐怖係獅子開大口個間係大鋪個間
唔記知得佢咁好賺

推

專搵傻仔笨